發覺viu tv全民造星唔少都係佐助型毒撚

有唔少人都話唔識表達自己嘅情感/話自己內向

證明佐助型毒撚真係存在

毒撚 偽毒撚就有

姜濤呢